FIFA 18 Ultimate Team 討論區（38）

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)&nbsp;

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！&nbsp;

FIFA UT web app:&nbsp;

球員資料database:&nbsp;

&nbsp;

&nbsp;

FUT DATABASE&nbsp;

&nbsp;

Q&A&nbsp;

1.點樣可以contract 50%?&nbsp;
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。&nbsp;

2.係咪有金包送架?&nbsp;
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code&nbsp;
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?&nbsp;
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負&nbsp;
玩耐左可以試下炒卡。&nbsp;
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500&nbsp;

4. 咩係chemistry?&nbsp;
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力&nbsp;

5. 咁點加chemistry呀?&nbsp;
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。&nbsp;

6. 咩係綠色連線?&nbsp;
答:球員同球員之間ge連線&nbsp;
有3個原素&nbsp;
a.國籍 b.聯賽 c.球隊&nbsp;
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線&nbsp;
一樣的話都有橙色&nbsp;

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?&nbsp;
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)&nbsp;
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)&nbsp;
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版&nbsp;
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值&nbsp;

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?&nbsp;
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack&nbsp;
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次&nbsp;
要留意EASPORTSFIFA既twitter&nbsp;

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?&nbsp;
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style&nbsp;
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1&nbsp;
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去&nbsp;

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap&nbsp;
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增&nbsp;
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現&nbsp;

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?&nbsp;
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

無人開

問41

有, 你

ps4放coins 1.3m 包稅 唔包黑卡
tg:nigel0406

諗起上次睇Huge Gorilla其中一場射極都射唔入

想問，d無人用嘅金卡（列貝、斯華、莫拉達、基迪拉果d)過左bf係咪都唔會回返d價架？？

reus 先80k
心思思想砌隊德甲

Over budget

哇屌你 原來隻梅頓斯鳩射都入

而家賣coins 100萬賣到幾多錢

同問

想棄game賣球員 應該會有 二百幾萬

應該會玩多啲pro club
雖然都遇過kick off boost, 護級嗰陣AI龍門上身
但起碼自己控制到多啲嘢

想問有無人有用dani alves 係咪完全唔夠氣

我兩年前由新手好正面咁睇pro教技術由低學起
又被睇replay磨練埋Eq已經幾高
但你講呢d 等如話樓價只要重有一個人買得起就從來都唔貴一樣
正能量唔同正能樣呀巴打
比隊icon 我壓到79至講40win
我唔係pro料唔等如冇資格指出問題je

有個frd 上年陪我玩左一年今年唔玩
佢問我話點解唯獨係打fifa會打到嬲 唔覺得有問題咩 問題響邊又明顯

Fut未落場就要千方百計課金壓星令自己隊波佔晒優勢好似至係主菜

我寧願佢學winning 高分贏低分隊獎少d
低分贏高分獎多d
專心挑戰自己至係玩game
又可以玩下性格隊唔似家陣隊隊倒模咁只為要op到對手
想有少少空間比一般玩家享受下公平對戰唔通只可以打frdly

我反而成班FD上年 係咁玩pro club 今年無乜點開波 轉左玩UT 但宜家我都有小小想放棄

Same as me

駁唔到 我都係想輕鬆玩下 之後砌隊波 上網同人玩下 練下技術 睇下自已去到幾高姐...

但原來 隻game唔係咁玩

上年 我大大話話玩左成 >2200場 pro club

之後今年因為玩destiny 所以小開波
打唒raid 爆唒裝之後 等緊佢更新

個FD就話玩UT 之後跟佢入坑 成日聽人講 玩UT 先會對到高手 就算online season D1 係UT都只係D3實力 咁聽落又幾有挑戰性 又可以試下自已有幾高

點知...

pro club唔駛用額外錢
贏輸都係升下班降下班
又唔駛追勁卡新卡

德甲真係好on 9完全冇中價野
人地意假勁多平價貨
英超又多中價跑狗
In form德撚又永遠比人忽視少少咁
技術唔係特別好，真係玩得好辛苦

咁pro club 又唔同D既

起碼就算比EA黑 都係成班人 嘻嘻哈哈咁 玩完就一晚...

始終都係proclub 好

呢度d 巴打 玩到咁受氣仲玩黎做咩

玩game 輸左屌兩野咪算

俾隻game玩返轉頭

講真我真係想要公平競技, 人地科金我輸球員唔緊要, 唔好要我已經輸人, 技術5/5波仲要食鉛, 食劇本, 真係好無引
入完一粒比人一開波, 仆佢個街個個好似見到摩西咁個個變做紅海, 最忟係你永遠轉唔到想轉既球員, 一係就轉到個球員, 推佢向前, 佢好似比鬼拉撚住咁

今日做MM比早幾日平一皮

再次招人刷coins, ps4限定
30-40分鐘左右 60k
telegram id : xsyinsx

草多10皮整呢隊先

好想入貨 就忍唔住

呻下 玩後感姐

以前睇A米都唔覺得大恩，雷哥呢D係屈速球員
自從PS4出左經典人之後我就覺得依家D球員跑得好慢

阿拉巴竟然俾大恩一下爆過左

同你一樣
已經將輸贏盡量放輕開包全80都笑住開
可惜連升降班都要睇ea 派彩唔知咁認真組隊黎為乜
出黎屌都係舒發下以後會更hea咁玩
得罪講Fifa同x登一樣係認真便輸了

其實刷錢係咪打友誼賽各入5球之後就輪流贏

做人夠受氣啦, 響公司唔撚受氣咩, 咪又係要做, 唔通死撚咗去咩
睇見香港比班仆街保皇出賣香港,特首貪污, D 警察通街扑鳩D 市民夠受氣啦, 唔通移民去瓦努阿圖咩

受完氣呻兩句都唔得.......

開包呢d 無得講啦 運氣既野

有人買六合彩 10蚊中頭獎 大把人期期買都唔中

打機係娛樂 你有權控制玩定唔玩波

而且我無話唔俾呻

呻完兩句今個wk又開始新既SB

星期5晚又開始WL

有無PC巴想交流 friendly FUT, 想試吓唔同tactics

成日中鉛又真係好仆街
有次中到隻hunter洛賓唔夠銅卡電腦跑
岩岩打sb 我84電腦85都中

宜家輸係 咪輸囉
對住D icon 隊贏 咪會覺得 唉 佢地比咁多錢但比EA搞

其實ut練eq都幾好

唔鬧交咪好
proclub d是非可以多過真踢波
ut自己鐘意點打就點打
proclub總係有人哥迪奧拿上身

駁唔到

同意，所以我唔鍾意打PROCLUB
開住MIC係到指揮住部人點打

個個一定要跟佢方針去打

我圍內自已fd玩 玩左2年 大家都知大家level去到邊 所以以前嘻嘻哈哈咁就一晚

講左成個月 終於今週到星五

我有班frd好少打個d
我頂any位幫下手，輸多贏少
結果好快d人就唔蒲頭，wtsapp都唔覆

我都係 大家屌屌下又一日

大家個level 唔算好top
但都係D1 拎下title 護下級 降下班咁

我同d fd都係pro club鳩玩
見到佢地半單刀就特登過去撞走佢地個波

都係睇成隊人既追求嫁姐

有D要成績 踢VPL 拎冠軍
有D好似你咁 笑笑下 求開心

我地係追住屌

點解我更新唔到sb 精選球隊 ..一禁就停左係度？
做乜鳩

中前場咁擺好，定攞son/耶蘇靈活d打cam?

我試過玩幾鋪其他mode就開得返
前個post有巴打教 入到去 好似禁下L1 R1 幾下就OK返

d價仲係唔跌

你有兩個cam其實

出新卡改弱舊卡
同電話apps有乜分別

LV Bug左成個月就改都廢撚事

sbc 多唔多重覆上星期聯賽

想拎嚟打cm，多氣，4*sm，long shot勁
冇乜其他cm做到

其中一個cm用IF廢奴啦

英超一定有掛

要4/5星SM得
Gullit Pogba

個人覺得kdb打cam勁好多
Cm睇work rate, 起馬防守唔好太差

有時覺得kdb > Rui Costa

琴晚買咗if son同迪布尼 點砌都無西甲一樣level嘅威力 都係玩返西甲算

其實有咩特別勁 巴打咩陣

今集H/H workrate既中場真係咁重要?
以往咁多集d人都係鍾意M/M既cm 貪佢地長期留係中場唔會失位

丨[img]
呢隻勁到痴線 打後備Online Division十五場十七球 遠射得帶波又得

忍耐！

推多次POST,
加多張相証明唔係呃人

如果無人,只好等返之前個巴打得閒

難得中到隻86
法國->列貝利

我打41212
兩隻St Martial拍Jesus
覺得好好用
但係Martial 打St 得chem 4
upgrade 做IF Son係咪踢法最似？

10分鐘可唔可以有兩萬 🤔

轉做LF可以有7Chem
Martial係技術引球推進型 IF Son係禁區殺手型 兩者用落感覺好大分別 我比較鍾意Martial

點刷架

10分鐘唔敢答你,可能得,可能差少少,但40分鐘肯定可以6萬

轉做LF 玩下先

上次 post完出嚟有無畀人report

唔一定 國際賽前果個已經冇啦 而且果個星期英超係有大戰

印象冇連續2星期同聯賽重覆

刷完除時19見

想知

開個新個Ac刷下coins抽下人再比個正Ac有冇得諗

或者入場轉佢做前鋒都得

Martial打前鋒你絕對唔會失望

根本咁耐未出過事....

點解會調轉咗

你見我又多左2mil買人就知唔會有事 XD,
我就上岸架啦,差少少就全icon,到時其實私下講方法出來都ok

de gea 定古圖斯好用?
食咩默契好?

De Gea改完廢到痴線

我都想刷 有冇教學班

用連登首席英超門將比高域

咁都有人信

ps4放coins 1.3m 包稅 唔包黑卡 $11=10k
tg:nigel0406

睇得太少電視

無PC玩家

前鋒要lukaku定拿卡好
仲有其他位置有冇得汁下
budget大約200k左右

換比高域先

同求，夜晚可以刷

有冇人用過黑卡法國隻dembele同黑卡Fekir?

尼恩高蘭好撚勁

其實咁好賺 買多部機自己刷都得

40分鐘6萬 好搵過做part time

單箭頭建議lkk,中堅可以用拜利加雲迪克

為買icon打機姐
你唔會刷coins刷一世當返工架麻...

方法係咩

今日屎忽痕開番隻fifa14出黎玩 無論界面同game play都smooth過fifa18好多 除左公仔唔靚之外好玩過以家18勁多
我諗ea自己都知fifa17開始個新engine係失敗之作不過肯定唔會承認

好想買
仲等緊跌

點解我覺得Pjanic仲勁

唔會跌,對拉素入波,whoscored motm

輸一球之後走場？

點解我ea 個lv 唔識升
場場都冇xp

舊bug
不過EA仲未肯fix

巴打介唔介意分享下點刷 wl唔夠人勁 sb又抽唔到好野 好難搵錢
同埋搵到人刷未 未既我想試下

bf晤跌反升就好笑😂

已經刷緊了...抱歉,
方法我其實之後應該都會講,但而家我未刷完...比我刷埋先公佈啦

尼恩走動多 唔講佢搶得
進攻衝入禁區 / 遠射都好撚勁

bf d pack 可唔可以用point 買?定一定要用coin

等你好消息 開始玩到唔上唔落 暫時要買既人都買完 想再upgrade就唔夠錢買

完美犯罪😂你個名襯哂

要講缺點就係冇頭鎚
唔計依點嘅話，整體係超勁

佢嘅身位同攔截好勁 體能又好 好鐘意用佢周圍走

本身用緊黑卡isco 諗緊放唔放咗isco換佢 chem度得7但用落冇咩分別

if meunier有無咩計價

Jesus , zaha if 打CAM CM位點睇

英超hybrid過佢
垃圾到不得了
出佢冇一場0失球

我覺得要睇totw 出咩

不過reddit 鬼佬話罷課

不過我覺得一樣成推人課

佢衰咩 有張untrade擺係度混唔到

有冇人用過包皮? 係咪好勁?

用開kane抽中佢試咗幾場
可能打法問題
唔明點解佢值十幾萬

一個Target Man
一個走位射手...
唔同玩法

有冇人覺得morata 有機IF 話曬都1goal 1 assist

X乜春 D呀你

hazard直程2球啦

唔係冇但機會不大

係咪一定唔會出同隊

今轉son同eriksen咪一齊出，雖然唔係踢英超

之前sterling jesus好似都係

屎癲寧同耶蘇都一齊出過

第一次打wl
想問下唔係gold 3就有下星期既資格咩
點解而家佢show 我下個wl 未有資格既？

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

星期四晚派獎會比埋架喇

冇睇第一頁，自
sorry

你睇Tolisso就知EA要玩野起上黎
邊個估到

1g1a 仲要對下遊真係好難出比你
大把前鋒2g以上

咁希望出拿卡 一助攻

照道理羅馬柏路迪都應該有

BF要搶錢 出咩球員最搵錢

利申: 9UP+無Coin買球員博

其實點解出if普金會升？
我覺得如果唔係有人專登掃晒市場d普金係不升反跌
加上好快又大把人勁開pack,更加難升喇普金

我pc成日無啦啦斷server 冇乜心機

由上轉下點睇?

左閘 Alex sandro

其實如果唔係counter attack緊
通常都要都要彈返中場/側邊 引佢cb失位
先有位走架喎

個個星期只會出if唔會出普金
咁普金供應咪唔會增加囉
量不變有需要就升架啦
所以冇包單話出if普金就升硬

有得揀唔會出有otw既人 至少

徵召應該打offline定online
有咩分別？

Dembele唔錯, 4星sm+又快又大隻, 咩踢法都岩洗

Fekir都唔錯, 體能唔掂但配合佢差既workrate所以都勉強用得過, 係唔值70k咁解

冇錢or唔想90k買隻左閘既話
可以試里昂隻inform
平靚正

offline四勝獎勵=online兩勝獎勵
而online兩勝獎勵係有機會蝕底

其實都開左game兩個月,普金基本上都冇人要 除非本身值100kup果d

單箭雙箭都岩踢 打逼搶成日截到波

頂 打場sb比鉛球我我忍
打到加時斷我線

agger
if marcal可以媲美sandro
有幾個pro player都用佢

睇數值係體力同防守好啲，助攻力冇咁強，crossing 有89但係 vision 同 curve 咁低

唔太好用，純粹有愛

有冇人用過哂jordi Alba同馬細路 馬些路係咪好用啲勁啲

真係唔知講咩好
打本週精選果1700分果隊
輕鬆數4，5球

同一個難度打隊銅卡隊
苦勝2:1

合理咩？
你搞到隻game咁撚樣
我真係送晒d coins 畀朋友唔玩算

而我不知道舒利亞是誰

我覺得果個精選隊難度廢過正常sb好多
legendary打其他成日苦戰到4:3 5:4咁
但係果個好多時都可以5:0

ptg hart 升到兩萬
早幾日買得一隻

岩岩第一場番黎15中入一球球
sb電腦71 rating 兩射兩入
eq lv up

In form 拜仁泰亞高有無食評？ 諗緊好唔好用 OTW 托利素換🙇🏿🙇🏿🙇🏿

no la

巴打覺得keep返tolisso ? 我15 16緊😭

我都覺
同人難度愈低rating愈難打

唔好 thiago 唔好用 除非你放cam
otw tolisso 咪仲好
btw emoji

咁佢始終唔係sandro個皮
但間唔中上去打個onetwo都射到兩嘴, 4星wf

左sandro 右florenzi
乜撚野ghoulam lukaku lichsteiner 企埋一邊

我cam 用緊OTW 占士都好用

半隊拜仁都有if 占屎仲要等到幾時

好用就唔洗換
我用緊muller 打開cam 岩岩用左一場thiago 都唔錯 搞到想換左隻muller

咪臭系，頸都長撚曬

不過我覺得Thiago 打cam太低finishing

所以咪話囉
sbc囉
上年mm出祖記
要祖意大利人1隻
平既得rugani同sturaro
撞正rugani if
兩隻普金炒到10000buy now

入完hero erisken 即跌價

用緊8chem sandro
中後場係英超
唔想用雷斯
諗住黎緊換一隻中堅做icon
定直接用icon左閘好

Icon中堅加 sandro

我琴日對銅卡隊
本身輕鬆半場贏緊兩球
但都已經心知不秒電腦實會爆seed追
半場一開波就比佢入番球
最尾守到補時夠撚哂鐘都唔吹雞，比電腦隻左閘由自己後半場一路爆上去（補時都仲可以有氣爆贏我隻aurier ），跟住傳去禁區頂比佢一野燙死角入
跟住加時又極速比佢入兩球就反輸番

發現自己啲投資眼光都幾差 隻hw奧燒唔知做乜升到趴趴聲 低價放左賺少幾千

otw tolisso 唔好用咩

用開梅拿一轉就好似大執咁 踢法完全唔同 我嗰隻都長期服務咗300場 而家踢緊b隊前鋒

好多人話馬些路好用d
但我用過佢發覺唔啱我打法
一轉用Alba就覺得好好多
所以講到底都係要自己試

個個都話古烈治咁屈 想賣哂成隊all in一隻古烈治

begovic係咪廢左
近幾埸sb都做黃大仙

冇錢買SANDRO
我用HERO RODRIGUEZ
出波好靚, D 人轉邊次次都比佢頂走
防守強, 傳中準
但唔識射波, 佢都有自知知明
長期係邊, 唔會入中間

應該補強咩位好先？

咁樣真係好？

中場中堅都要啦
BAILLY 唔駛講啦
英超必備

BTW, 伊巴+耶穌食評係點?

中堅

好治癒
隊綠線

要挑戰top 100 首先一定要有古烈治同C7

岩岩對完guilt
條友成日攬實我走位d球員
想撞牆入攝成日比佢攬住

Jesus 一撞就跌

中場諗住轉黑卡爆炸但係唔知好唔好用 儲緊錢買雷斯先 因為本身like佢真人 伊巴其實一直都覺得好難用只係我自己偏like佢先買佢 不過有時身位背住個龍都射得入好爽 耶穌就一直都好好用 又有速又敏捷 走位都ok

有冇人有黑卡爆炸打cm食評？

紫卡基佬+nif jesus

Nif lukaku+ ptg Origi

大家會點簡？

俾我會伊巴打攻中，買多隻前鋒做柱等
中場都執下la，入隻藥膏守下
Btw, 你隊波都要壓星，你檢討下技術先

睇漏你隻藥膏
咁補下後防，bailly無得走

有無師兄玩西甲嫁？

佢唔係已經有藥膏啦咩

賣UT COINS
意TG @ Yuzkande

有冇你d video賣

請問大家，呢類卡有咩特別

放coins(PS4) 900k 110$100k 全要$900
tg: dllmonlun9

搵到答案啦終於

Same...

有呀

玩玩下hybrid左英超

Pc賣coin $500 600K
不散買 不包稅 不包卡
HSBC/中銀過數
有意tg

點hybrid

棄sb算 晒時間

d人真係賤，上半場我輸1:4都繼續玩，下半場突然好順比我反cup7:5條友就走場

走場計你贏有咩問題

仲有得快Ｄ收錢 點計都係你賺WO

今日先玩返ut
請問點解 web app 個 market lock 左既？

用唔慣西甲其他3星skill前鋒，
又未夠錢買bale

贏未贏
贏左又要話人賤又呢又路
得啦知你反cup勁啦
贏波輸品未呢d

kroos轉身好慢
用得好唔慣

巴打
建議你將基沙文轉cam
左ST用ben yedder食Hunter ,包你進攻高一個層次

入場會轉41212 2
耶穌 son打st
想請教：
1. Rui costa 定黑kdb打cam好 另一個打lcm
2. 想換一換son 打法唔太岩 想入隻jesus型既前鋒 800-900k內有冇好建議

Cdm轉藥高
Fit晒

我又覺得ok,
較佢stay back長期逗後面有時屈下遠射好爽

巴打 打多幾場 佢就會幫你解返的

藥膏b隊頂kante用

唔該晒清

巴西有啲咩中價位中堅好用
用緊 if Maicon，想搵多張長用

龍門有無邊隻傳奇好過迪基亞 又唔算貴

89雲達沙
3x萬

手足們 我想問下如果我用一隻10chem既cam 入game

入到去轉mk 打攻中。咁隻mk係咪都會10chem 唔會減能力架？thanks

有100k大家會選擇執邊個先?
1. Alex sandro
2. 基亞連尼
3. If immobile/ 普金 mertens
4. 其他更好選擇

首先換CM定CB好 CM想買iniesta 後衛就想買買AZP

換翼先

nif mertens > 尼恩 > if漢奸 > sandro

Thanks巴打

巴打 翼有咩介紹

淘寶600k 140蚊人仔wor...

仲有包補卡

有冇link 咁平

總之入到game點轉陣都係跟入場果個chem
但換後備就另計

Ramos

ps4放coins 1350k 包稅 自備廢黑廢金 $11=10k
tg:nigel0406

lapote>azp
vazquez>williams
vitolo>deulofeu/再上carrasco
前鋒睇你順唔順手
唔係建議aduriz>bakambu/ben yedder

俾人清左0

隻普金azp同華拉尼冇人買

西甲好少人入選totw

抽sb禮物 法國！ST ! Gameiro

砌隊巴西隊玩下先

就算有好多都唔太掂

ea係一間英國公司

美帝啊

toty霸權咪得，totw wfc?

有無普金mertens ptg origi食評？
想組隊比利時國腳

係咩 自隊一打 我一路以為係英國

hunter都要揀美職啦

無睇開德甲 tolisso 係咩類型球員 似英超邊隻

諗緊用佢定if 費甸

如果用佢就要搭alaba

全能，84版好秋得

入面已經有1500個巴打，歡迎入內討論

新abc matchup係咪今日出

Origi以中鋒黎講成日遊走，用有翼既陣比較好
左腳好易射失，近柱頭鎚唔錯

Sbc 深夜兩點

我打41212 無翼，條友成日唔走位，但又會執到雞

衣家先發現training咁有用

if thauvin 28.75k
之前蝕放個位巴打

好似入左10隻😂

市場憧憬totw sbc
睇個勢過兩日應該上番3字頭

求解點解綠卡柏斯托尼升到5萬
前幾日萬8有找賣左

1a1g
D 人估totw

我通常升班戰 護級戰比隻前鋒食

我呢隊又點睇 琴晚買咗迪布尼9砌

廢

買左係邊

Timo依加無人用你啦

買黎打後備

我而家仲有一隻 係應該幾時賣最好 第一次有哩類卡

臨出好放
唔中嘅話又打回原形

誠意推薦if talisca

遠射 轉做CF 打哂CAM同ST
不過身體質素好差

好 果陣抽中兩隻pastore仲屌左出黎 估唔到有得升

想問下 下個位應該執條後防
定上隻維度先？

Ger ger Armani

現實我覺得佢似熱刺dembele, 但佢再快啲同埋反擊侵略性強

仲諗緊 法甲定巴西好

係 得閒sub in射兩腳/打下電腦就算

巴西前中後都好多平野好用 薩克達果堆好用到
係左閘屎D 用緊IF MARCEL好好用

Ger ger Alaba

有冇得參考下

個人好高但好單薄

Alaba先

Thank tou
下隻就ger Alaba

後防換 ginter+papa+alaba 好過你換一隻

Ginter 係if 嗰隻？

上到30k

巴西左閘國米個隻啦

alex sandro

好似講緊平野

巴西隊好屎 中場垃圾 不過前場好好j

艾達神會唔會出if 渣左隻otw好耐

一隻已經買到幾隊巴西兵

諗緊用200k砌隊法甲定用200k買兩隻人入我隊意甲

我進度同你真係差唔多

係長期一樣

其實意甲我係欠一隻中堅 同等callejon黑咭
其他用得順就唔轉啦

做緊聯賽SBC
今個星期D TOTW抵博

意甲想搵人頂belotti個位, 唔知用乜好
有200K心思思想買尼恩, 但allin又肉赤

有冇tg傾下

不了 100k per one maximum

so gay

有冇巴打試過淘寶代充？
好平但有啲驚伏

買左西瓜恩 頂belotti 唔知好唔好用呢

淘寶9成捉，第一次買就預左佢會清快d用哂佢，但冇得再買第2次

想問sbc

我搵D自己最多卡, 又開到金pack ge黎做
200K, 買左3K, 暫時換左一個, 仲砌緊其他
快D轉TOTW之前博開中
尋晚SB中左隻TOTW, 點知Olsen...
好想要erikson son, 中隻benatia都好丫

買左11隻後 突然頭腦清醒 決定放番11隻

用落真心勁
仲平過費甸

下星期MATCHUP幾乎肯定有利對車

4222/4231 雙防中casemiro fabinho

casemiro 都唔係好好用

西甲陣用過

巴打訓醒未

世三好唔好用

黎緊呢次囉

做咩咁話人

我有40隻啫喱仔 唔知會唔會散唔到

中堅7chem有無試過好大影響

法賓奴同廢拿癲奴都幾勁喎

大會炒唔起 無用的

曲線話熱刺唔係大會

有冇巴打可以話我知BF啲限量pack有冇話一定要用coins抽定點 要有個心理準備

Kolasinac 定young黑卡好用啲
有無食評

400 450收咋我 諗住放800 1300buy now

要攻定守 tinsu

有無考慮比利時國家隊
除左rb cb gk其他位都好勁

上星期先出完英超，又會出英超？

防守廢到仆街

Ea會俾你估到？

丹麥連出幾次

卡吐

想佢爆大冷出阿拉伯聯

又黎10000$BUY NOW

古圖斯好廢咩？

rb有psg果隻

比人清過coins 想再買coins 有無計？之前用開黑卡bid 都好似無事 但上次心急買1m,15分鐘過完coins 即刻買左隻美斯,不過第日比人清左coins,而家想再用黑卡買 一日買100k都好呀

個市完全唔跌

真波黎講應該top3右閘咁制掛

右閘華西定Aurier好啲

西

In game唔掂
古圖斯好廢 真心的
打wl driven shot輸左9成

一係華西冇走雞

game裡面係垃圾

一定係用比高域

玩命囉

抵啦 不勞而獲點會冇風險

psg右後衞出左if勁到仆街

巴打有無興趣交流吓

淘寶買 9成比ea清coin

又慢又鈍 勁係邊度

有40萬買if son定Aguero好？

Son左右腳都得，aguero就能力值好d

同你買唔代表唔會

同埋打開單箭頭，用呢兩隻又好似麻麻

用過，雖然高但又慢又鈍

想買既貨 係上輪趺完後冇升返 唔趺照入市

機會細好多
我d coin係打比賽 抽包賺翻泥
淘寶係刷翻泥
差好遠

有冇巴打解答到我

同樣煩惱

佢打中堅位就勁 打閘不了

比利時係差rb cb gk三個位

咁巴打應該要包清coins全數賠

打3中堅

呢個陣可以點補強
打傳控 160k budjet

諗緊費蘭甸奴換唔換卡斯美路好
草錢買埋隻屁馬就齊軍
有愛玩落都順手d

Agger!!

78rating點玩都順啦

其實要放幾多隻48先做到？

左閘諗住換sandro, mooy個位可以upgrade上去邊隻？

左閘換Sandro?

其實我唔係好明handicap有咩用 見個個都話要壓星我先跟住壓

放4隻？

巴打買dembele好用到痴線
熱狗點可以唔用

icon任之中係咪rui costa最好用 ?

EA 唔係見到你短時間內有大量COINS 交易
而去CHECK你有冇買賣COINS咩

收爹啦屌

清coins唔係因為買賣coins咩
d coins既來源會有影響?

淘寶個d大量大額買賣
容易d查到

用落隻nif de gea 無乜點廢到喎
都係好多神救

5，6隻46

我都有玩巴西陣
你兩CB夠唔夠頂? 同luiz比係咪差唔多?

岩岩睇鬼佬開台 兩邊隻迪基亞鬥神救

if tolisso 頂唔頂到vidal

識貨呀廢明奴擺cm
我覺得fabinho好用過casemiro少少

好多人話廢 不過我覺得好好用 係唔係都得埋去就得

好似話改廢左

難d
唔太相似
Tolisso 打唔到防中

我果隻仲係好好用

幾時會出新icon

Ea邊得閒逐隻改
淨係改個general game play speed 已經玩殘全世界

其實我即刻用晒啲coins咁其實係咪冇事

單刀會炒
但係用finesse會入d痴線ball

我買第四次先俾人清
仲要用剩7k佢先清我

St得7chem係唔係唔太好

YouTuber啲片一開頭咪講want cheap and safe coins去邊度邊買 有冇人有買過 係咪safe

無錢呀

但carrasco好似會好易比人撞開

之前想搵隻ST搭jesus踢雙箭頭
試左幾隻都唔係好岩
最後將隻mane改左lf踢st位
用落覺得無咩問題 好過之前試過果d

Martial都唔錯

咁可能我係一成果個

拎住150萬想入市 等極都唔跌

唔跌等過埋bf先入

睇左果幾隻仲要升左幾皮

你
budget幾多先
西甲係冇咩選擇

用過carrasco+dembele打前鋒
好勁

上個禮拜已經係最底 今年個個都知 提早哂放 仲有好多YouTuber 都話上星期1-3係最後入貨時間

想問 OTW Salah 好,定 Hero Mane ??

其實夠就唔係好夠架啦
所以企位同出腳都要好準 加上搵隻費蘭甸奴滿場飛
同埋2隻都大隻可以得贏
未用過luiz唔知 但暫時都仲ok
不過如果全跑狗陣又有d套路既 一跑開左就冇咩可能追得番

而家B隊差 sbc Sane, Baily
右邊唔知放 OTW Salah 定 Hero Mane

英超窮西隊仲可以點執

入左BEGOVIC 先講
BAILLY 又係必買

講真今年個個都吹bf
應該唔會跌架啦...
琴日星期一都係跌得果一陣咁大把

唔急點都等下

唔差在等埋TOTY啦

咁又差太耐時間

而家用緊呢隊都幾順 反而cdm個位想換一隻 係咪除左韋拉 petit外別無選擇 有冇巴打推薦下
同埋想問華西黑卡係咪真係屈好多 點屈法

迪西里/馬圖斯

cdm就用韋拉啦

88個隻太貴 86個隻又驚廢

做左幾個sbc好想開哂d pck佢 但黎緊totw又好正咁

宜家個個都upgrade
平既球員愈平 貴既球員愈貴

1m 內好似真係零選擇😂

係
以前5萬果D 而家都6,7 萬
我以前買萬幾2萬果D
而家得返1萬頭

俾人清左coins再捉到會點

清到變新開ACC咁

你每次買幾多先？

尋日先通完佢大細
之前都未試過

唔敢買coins 了，意思係球員個啲都會無埋？

第一次被捉 - 清coins
第二次被捉 - 球會重置歸零
第三次被捉 - ban acc (唔知係永久定去到19)

點解有啲人3 4次都無俾人捉 個判定其實係點㗎

88 desailly 有冇人用過？ 見佢盤球 射波差到仆街 但打純cdm得唔得？

應該同數量有關

你買得就要預左最壞打算

應該睇你個account 有無大金錢流量

好似尋晚咁 見到有張IF 係個市場上好多張都賣緊7萬都無人買 但後面有張即買130K 叫價122K 咁掛

邊個陣好用D? 當full chem, 砌到
覺得kane finishing好過 perisic, 但perisic交波好少少
上面ge話少隻mertens打快攻
但下面dybala 得一隻腳
除左dybala/de bruyne都差唔多齊腳
差幾千蚊買尼恩

唔知夾唔夾埋一隊波好

咁樣個話掛高價黑卡應該無咁易中

所以不嬲都話 一做就一炮過做條大數 做完即刻洗唒佢就算

利申 未買過

PERISIC用落比我想像中勁
5＊ WEAK FOOT係唔同D

Marquee Matchup 有機出邊幾隊？
想買定幾隻

巴黎VS摩納哥

阿甲果場我都覺有機
獨立隊對競賽會

但balance好差, 轉身成日仆街
OK la, 好過belotti

中堅vertonghen夾azp定bailly好d

bailly

azp夾bailly

玩緊西班牙🇪🇸
佩雷斯幾好用 把握力一流
想問如果想補強，防中係咪必備影帝？

得罪講句
砌到咁不如唔好hybrid

影帝好圾垃，完全跟唔上速度

y?
窮撚係咁嫁啦...

用返mesa啦, 影帝慢太多

入左大量阿甲 美職 俄超 法甲

不過覺得ea會出大路野

純粹博一博

影帝除左速度慢同射波一般之外 無缺點 分波 身位 頂波都好好 同埋建議你saul >koke
利申online season 淨用西班牙上d1

未full chem
如果你唔介意都可以照用既

淨係迪迪仔已經值得，意甲啲龍邊比得起佢

herrera呢

Dybala同cam調位

睇錯 無缺點 分身
WTF?識分身?!

謝謝建議
影帝會儲下錢先
但發覺中堅無咩中價人 再上已經係拉莫斯

一開始咪講左"當full chem, 砌到", 不過開波要轉陣

你呢個陣應該好難full chem⋯⋯⋯

Herrera打防中都得 如果cm就我自己感覺Herrera koke兩個好似 俾我唔會揀兩個一齊cm 另一個cm卡叔啦 貴d就Tiago

天真嬌

係...如果有個意甲龍真係唔洗hy

FYR

我自己就用緊sbc聖卡斯+azp+pique (等換ramos)

日職 阿聯 英乙 英丙 都入左唔少

會呀
係咪下面好過上面?

英丙!?

自膠 英甲 英乙

每次幾十萬到
最後一次用左金卡過幾萬
應該係因為咁俾ea捉

可以點upgrade

If thauvin 同if alessandrini 點簡好？

又叫大家幫下眼先
上圖咁樣樣
定係kos換azp?
又或者cdm matuidi
cb chiellini manolas
邊個好D? 定係有其他選擇？請出招

想問費蘭尼係咪好勁
同埋Mkhitaryan踢RW RF好唔好用

drini la
好扭好多

Cech咁廢 換左先啦 射driven shoot必入

又係begovic出場既時間

入begovic我信

隻cech純粹係拎黎做del p sbc
未等到scream boost用住先姐

if費蘭尼食張shadow已經好好用
用過返唔到轉頭
mk恩未用過答唔到

小心佢係h/h
全個前場都係會出事

mk打rf勁好用
之前打4321
前面son jesus mk
3個輪流開炮
son同mk仲要5* wf

上年jesus仲有5* sm
今年都係就真係變態

即係點？

會點架 第一次玩ut

即係太多h/h既人
返晒黎守冇人等ball打反擊

狗向西賓走

我打41212(2)
我成日打反擊中前場斷開哂
個波唔可以一野咁傳上去比2隻前鋒反擊
係咪就係關2隻CM都係H/H事
我家陣試緊SET 1隻前鋒做假9，睇下會唔會好D
我隻CAM已經SET左做留守前場唔使回防，但係成日反擊都傳唔到上去

意甲不嬲平

書面語
varane有漂亮國籍
此外西甲頂級後衛的選擇也不多
希望可以解答到你的疑難！

英超龍除左if ddg用過曬
真係比高域最勁
同埋if ddg不如買耶辛

書面語達人😂

其實cech唔係真係咁廢
今年主力用過begovic 漢奸同cech
漢奸keep住穩陣
one on one一堆神救
cech就有神救但係都唔難俾人收皮
begovic就遠射收唔死 但係要失既都唔會守到
我自己覺得 handan>cech~begovic

咁多位手足，由上換下好唔好

計過夠錢換

仲記得今日打左場d4 season
cech連救3個必入ball保我升班
加埋個型仔頭盔加晒分

下面啦
不過我會唔要希古恩/benatia
換mertens sif同manolas
我之前大半隊同你一樣
不過係窮人版 冇咁多if

有冇巴打用過nif Ruffier，有冇食評

好 我都用緊

弱化隊波？

之前係perisic 後場同你一樣
意甲堅抵玩
不過想cdm好頂好撞d就換左神之bakayoko

巴打sif mertens 會唔會太易卜街，用過nif唔太識用，好似一攞波就卜街咁

Btw真係差唔多一樣

條友食hunter真係光速咁
跑過晒d後衛真係好爽

師兄用緊德甲？

92舒米高做唔做得過？
忍夠ddg做黃大仙同埋係咁派膠了

真係15 16 因為本身美羊都好撚快，我係因為個if dybala 所以想換，好撚好j

三張mertens 都用過
比人一hi 就甩腳
你真係要係正背住人地用L2 先頂到下

等我有錢換隻迪比亞路我都想轉baka

防中三選一
黑爆炸/馬迪/巴卡
你地會點選擇
黑爆炸身位一流 但太慢有時追唔到波
馬迪就企位好好
巴卡無用過
有無巴打比下意見
我防守好廢

除左攻中 德甲完勝 咁都要換？

我用佢一拎ball就轉身zig zac跑
對面一捉錯我路就係咁先

巴卡啦
全game最變態cdm
表現遠遠唔止82

其實都係
換隻icon 雷哥

你有錢換隻icon 攻中 呢隊波已經勁到飛起

依家賣zanetti買定scream人
等full moon(3/12)有boost就可以直接做迪比細路

補返reddit教學link

咁你又岩。。

Mertens+Gomez=雲斗羅

舒米高做觀音菩薩咁你點算？
Ddg 唔啱可以賣

如果我一定要打邊 gomez係咪好過艾沙拉維

例牌答案: 比高域

89雲達沙

Thanks
另外想問下用邊個英超中堅夾細梅好
因為有愛所以想買細梅
等聽日出sif

細梅唔夠勁
真係有愛既搵個屈機既bailly拍佢啦
想cb玩到下ball就luiz la
年年fifa luiz都係屈機人黎

250k budget 英超隊點砌好 初步諗到咁樣 但仲有錢淨

即係z字型咁跑
我個人好撚憎跑狗特別係呢種

聽日九成有sif
英超最高rating cb

Insigne打邊好撚難用，一掂就仆街

賣coins ps4 1.2m $1200hkd 不連稅

tg: luisgarcia10

這樣子討論很有意思

組左隊墨西哥打資格賽
純鳩跑幾正

用過兩個閃金85+速cm
加埋墨超一堆小明快翼
真係好煩

遲啲係咪出第二批icon 意大利嗰班鐵閘冇大簡好唔完整 出下謝四同林伯都肯定大把人課金

咁應該好好玩
有時間我又收一隊入資格賽玩下先

我打343
全攻算

會keep住出icon

有埋（好似係）全game最矮龍門係隊仲正

之前試過杜斯山度士轉CAM前面用小豆
都幾好玩

前面應該用lozano raul vela

仲有corona打kick off用過好勁

lozano冇咁好扭 vela冇90速太慢了

dos santos年年tots都好勁

記得以前xbox icon唔止咁少
好似有巴治奧

好多阿狗
龍格堡蘇甘堡施文列文

之前抽中用左幾場就賣左

呢隻勁呀
5呎7
仲矮過我真人
不過好似係墨西哥唔知邊年世杯正選

手持大約1mil 我就估佢icon個價守唔過bf

出君子我即刻賣晒成隊做

如果唔要普金有咩選擇

意甲加120l換番英超扺？

好撚慘 由第一隻game出, 玩左兩個星期, 隻game唔知點解無啦啦用唔到個手制, 又問過EA 又上網搵個方法 都解決唔到
奇就奇在其他game都用手制玩到, 連fifa 17都用到手制 就係18用唔到

利申：pc 版 xboxone 手制

唔怕慢可以試下if otamendi/hw kompany
冇用過 但係對親都覺得難過
其實多if會易handicap

cam搵隻4* skill move好似勁D
btw英超左閘好廢

唔抵

無錢玩

原來多if會易中handicap
好 唔該巴打意見

個市全部都升緊

所以huge gorilla從來唔用黑卡, 只用icon+toty/tots

肯跌未

呢條撚屌 拎隊咁既波 打我隊後備回體力隊

我領先都無睇reply 拖時間

入返我一粒 又慶祝又重播 又拖時間 屌你老母

利狗咁撚無品

我覺得bf後會跌 唔入住 反正都升緊

巴打識貨
41212之父

Pc賣coin $500 600K
不散買 不包稅
HSBC/中銀過數
有意tg

我會alli打cam , 華西rb, van dijk cb

有冇巴打玩下

如果入普金我覺得唔急

冇icon 玩唔起

不如執撚左個論壇去啦
乜柒都用tg傾
屌你老母

有咩國家隊平平隊又好玩？

巴西？

巴西係前鋒果位要諗諗 其他都ok

法國有冇邊個開角球同罰球勁？係咪得皮耶

我用緊普巴開 但真係冇乜人選

大家覺得nainggolan+Sandro+Luiz呢個組合好啲
定nainggolan+meunier+alderweird好啲？
想hybrid nainggolan同英超

巴打們打wl用死一隊打定用兩隊輪換
長食squad fitness都幾貴

1

我 谷哂落一隊

有冇巴打用過86 Kimmich ？
會唔會太慢 ？

之前輪踢 但最近谷死一隊 因為根本無可能兩隊都係最top

輪換

呢個真

巴西想搵個好D既龍門都冇

係有d慢 不過德甲無選擇

唔計速度 進攻好屈

412122 前面3件
dybala hw perisic
if ljajic
定
deybala belotti
hw perisic
邊個好D

有冇人用過icons嗰張okocha 勁唔勁架

唔會，好撚頸，企位好好助攻又夠頸

用完alessandrini同thauvin 都係後者好啲 同樣正選入波同助攻都好多 唔知係咪佢瘦啲靈活少少 雖然aless啲數據好撚靚

班pro入面佢同tass既踢法最賞心悅目

依家用緊Piszczek
儲錢換佢先

防中hehe拍邊個好
馬迪，黑爆，古耶，巴卡，定直上kante

mm有predict未

Kante用過返唔到轉頭
回防夠快，打反擊又掂
係輸身高
要靠CB，唔可以set進攻

係咪凌晨有新，totw抽

意甲有冇平既神鋒推介？

而家得比洛廸夾伊卡廸，冇得輪換

西瓜因，大巴買唔起，高美斯又差不多要成皮野

Upgrade 大家會上 LW 享利 定 CDM偉拉??

唔見有

聽日先有(好似係)

基本上只要你痴到埋去就搶到波

勁撚到仆街, 搭綠帽奧歷治一流

eder

高美斯值得買

好多人用

放switch ut coins
應該有1000-1500k
一次過放
有意請 TG: japhkak

k係3個0
再多3個0就係m架喇

巴卡加kante
一高一矮，一快一慢，互補不足

德甲用if ginter 定hw bartra搭保定好
用緊ginter 覺得麻麻想轉 有冇人用過bartra

德甲中場 Tolisso 玩左幾場好慢
係中鉛定真係慢

同埋哥利斯卡同佢 德甲有邊隻平中場

HW Bartra得個快字
唔好諗住佢dup得羸啲大隻前鋒
我有張unreadable 都用唔落手

巴打有冇用過ginter，因為if ginter對跑狗真係好慢⋯⋯
但而家個個都用跑狗

Hw爆佢都好伏
之前玩西甲隊
成日炒單刀

推佢上去攻？

係咪有咩誤會

屌明了
無端端講屌老虎

頭先喺度碌啲德國人 發現s04 oczipka同psg trapp好似樣 係咪啲德佬都係咁樣

迪路飛奥

爆佢

If son 真係世界級

比利時

單箭頭？

雙箭頭 打online season 10場入左29球

76速都慢⋯⋯你都無咩中場可以用

zuber打lb 6 chem係咪完全冇問題

係咪用開gullit
Tolisso 76速但加速好快，夠用有突

我就冇
好用過alaba

今集玩黎玩去都唔知自己咩陣先岩 打兩場就會轉，有時明明贏波射到波但係贏完都唔滿足因爲唔係打到自己想要d波

我都係

4321

之前玩開4-1-2-1-2，之後轉左3-5-2好爽
攻防都夠人，就算人地打快速反擊後面都有3隻中堅包住，實夠人做防守

自己鐘意玩雙箭頭，但係用落又冇4321咁勁，但係又想玩 所以成日4321同41212咁轉

唔該巴打
我怕有人以為1m=一萬⋯
好多呢d人

試左兩次都係d4冠軍 d3降班
點解會咁 有冇差咁遠

76速嘅中場都慢

佢玩慣ＷＩＮＮＩＮＧ

同哥利斯卡比 真係慢

意大利？德國 ？

YES, 因為勁果班已經升晒上去
D4 icon隊就算用廢隊都可以大炒ga

我用爆炸 pac 先得 50
但好多波入
d 怒 ban 射撚到對面哭泣

我諗緊買唔買隻食shadow搵佢踢cm 位 利申4321

定食catalyst先啱

呢一刻仍然覺得會跌市
因為升跌完全取決於玩家既情緒
簡單啲講 賣多過買就跌 買多過賣就升
而歷史 同 經驗 係會害人既
當大家睇返早幾年BF係升
今年如果估會一樣 佢地會點部署？
佢地會早過BF前入貨 搏BF放轉手賺錢
我覺得而家既所謂升市（或企穩）係因為
有一大班人覺得而家係底所以買緊
但BF後想放市場根本唔會有足夠承接能力
再加上多人開包 供應大增 到時就會倒跌
況且而家個市都不及上星期咁低
就算我個錯 個市而家真係升返唔跌
同而家比都唔會升得太多
所以抓緊信念 Strong Hold Cash吧

利申：9估

又唔洗玩隻fifa玩到好似大時代咁既

我只係留要用果啲，唔用賣晒佢等bf，有cash到時有平貨咪入，無咪hold，又唔驚無人用

basic 咋
700蚊買廢事搞 chem
玩爆炸頭真係好正

btw 個 web app market 兩日重未用到

出個sbc咪升

建議可以寫埋篇essay講下black friday有咩事會發
Demand同supply有咩改變caused by the price level
再整個連登仔theory

呢個係UT一部分，亦係吸引我既元素，如果唔想理真係玩返career會輕鬆啲。
但用下腦對去來講只係當訓練，錯又唔洗死，我Ok的

簡單來講都係law of demand
市場決定價格

寫論文咩

我都係停左係d3

又出巴塞

邊到有得睇

4場都正路野

4場都好易做

俄超人執左成皮

無用過錢...勁易做

完全唔覺
數值上係哥列快
但用落社利素靈活同爽得多

俄超嗰兩隊咁啱做完聯賽sbc冇人

屌你殘體字
澤尼特
勁礙眼

基本上你卡位準擺落防中已經夠用
個個kante咩

用左500做哂

一蚊都無用 隨時有賺

未賣晒已經有2萬幾
賣晒就fatfat
不過開晒啲卡包得張廢黑

我就一張Varane+一張廢黑

25張亞衣即決2500
瞬間賣晒

俄超炒唔炒得起？？

普金先賣到好價
個兩隊普金再貴少少

俄超一隻賣到6000

第一次一蚊都唔洗咁快做哂

咁正

個倉入曬discard if
搞到先入得10隻samedov

今次出哂英、西、法，咁入定德、意實無死

唔關事 上次咪又係英超 西超

放棄ut 做晒8成 sbc未試過有過萬五蚊人 又唔貨金 玩撚

慳返d錢買自己想要嘅人算啦

無運既咪炒卡囉

得一部電視
仲要係kagawa
多謝你阿ea

電視都無

嬲到差啲掉爛個手制

sbc開返隻alli有賺了

Thanks EA

Your name

起身未

係人都知 App冇電視機唔會中C朗
呃我唔到嘅

咁撚好賣
我賣緊3000都冇人要

無訓等開波

我賣3500

你本人都好似去左西班牙睇 想熄左佢

第一次做sbc開到黑卡，真係玩左兩個月第一次

Agree真利

失波啦屌

屌摩

屌more

想問下其實totw 會唔會睇歐洲賽既表現
定只係會睇聯賽？

Werner 2球！有冇機inform

87 crespo有無食評

點解籃斯今集冇左閃金？

EA 既野, 你估佢睇佢就唔睇, 你估佢唔睇佢就睇

想問下西甲右閘大家會揀semdo 定而家隻if vrsaljko
後者睇stat 慢小小但防守完勝

卡華積

12月完埋第6場會出team of the groupstage

青頭同otw會唔會跟住升？

好問題

SAME

卡斯拿斯

新手第一次玩Fifa 淨係識短傳 個陣容可以點改善？

買左 IF Origi, IF Lozano同IF Zuber做 super sub，60-70分鐘換佢地出黎勁好用，助攻助守

換龍 左閘 左翼

今集好似除左toty個d所有upgrade都會跟

Potm唔會

希望今晚會有sif lewan
唔係就買普金算

下體costa幾時有

Winter upgrade果時一齊出

ea係咪維護緊? 又入唔到電話app

車仔costa幾好用, 禁區內走位好靚

HW卡會唔會再boost能力值? 想入定部份卡做icon sbc

熱狗兩隻otw有冇機會upgrade

有難度

應該會

想入隻史獨

好想買otw卡 但係買唔起貴嘅 平果幾隻又好似冇咩機會upgrade到

買黎為咩先？為咗用就唔需要OTW
為咗賺錢都唔好考慮
因為機會大果啲個價其實全部overpriced
即係IF到都唔會升個價 望下Lukaku就知

看透左

下次boost係幾時? 月圓之夜?

Agger
之前見有人買皇隻左閘

想入隻佳芯黎代施格臣, 有冇得諗
而家揸住240K想進一步, 唔知搞邊個位好

Alli我覺得幾好用 有活力
但你咁樣換又算唔上upgrade

諗住bf all in 陣1定陣2好 求意見
打法都係彈彈波 短傳one two 為主

cb對調
vvd>azp
lb>alba
rcam>kdb?

勁似我個陣
我無錢買pogba/kante,
唯有紫基硬食8chem

kdb都有諗過
但vvd换azp我怕比人吊波吊死....
alba今集仲係好用？

我都係咁諗，某程度上算係downgrade....Alli傳同射都差好遠，係多左d活力

#fixfifa

大家一齊杯葛black friday

Nain hybrid 英超中前都係咁架啦
Mertens 同 alderwield 有冇食評 未用過

你打4222其實冇咩邊隻cam算upgrade
所以先咁建議
vvd太鈍
反正今年個濕鳩crossing系統錯漏百出
人地斬岩你隻人會自己失位/唔頂個波
我WL用azp快d靈敏頂人地牙朗/大哨感覺重好

後面有比高域都差好遠啦

reddit做到野，有傳媒都開始報導

課coin做正義的事（大陸抗日趁火打劫mode）

Mertens你當佢強化版jesus，好快finishing好好，不過都係一撞就死

Toby我為左用lukaku無得簡

千幾萬

欠IF DDG

離哂地

Kennedy

下邊轉迪迪仔算

上面轉if son
between你打唔打wl，想避

點解呢隻都賣到10k

一係禁錯
一係人地買緊coins

ea is watching u

一個二個掛住做sbc

中左正野

從來唔做 廢時谷氣

姐係有discount咁去抽包

大陸玩家講DDA
其實到呢一刻, 黎睇大家都好唔妥EA

新玩fifa 咩叫dda

類似handicap ea 迫你課金 唔係就整廢你隊人
所以會出現 有d 用得愈耐愈唔順 換左人就生猛哂既情況

次次買新球員都勁到扯旗
之後就會越黎越廢

點解呢度少咗咁多人討論
係咪去晒tg

出俄超都賣唔到一張卡

Yr name

我隻neuer 好廢 係咪對佢期望太高

下? 巴打咩價賣
琴晚D俄佬發到豬頭咁wo

隻neuer食完glove好似中左毒咁 中親龍都輸

辛尼特同斯巴達金卡3000琴晚到而家都賣唔琴隻

人地要3張姐
個個賣1k半到2k幾
你3k點會有人買

見上面有巴打話賣到5000

原來降得咁快⋯

same

Tg去得太快

都無咩野傾
愈玩愈悶咁
d卡都成晒形
再上icon又比唔起

睇埋個black friday有無咩特別野

以前可以講下handicap
而家都變左已知既事實

痴撚線墨超呢隊野冇龍門
個SBC點撚樣做

其他位岩晒post都應該夠cham

Same 一射中就入 仲慘過用銅卡

BF咪又係一大堆promo pack
個價又係幾皮野一包咁

講左兩個月

戰術永遠41212

除左walker可以點改

而家都係等toty/棄驚

我志在撐下場其實
今日靜鷹鷹

等callejon岀IF就棄

想買尼恩, 佢死都唔趺價
點知已經夠買迪布尼
好唔好upgrade左隊英超先

入面1400人 都係呢度好

不了 all in意甲

Hw perseic cm有冇人試過

雙箭owen+shearer
cb rio

名宿不了

尼恩高蘭勁定kante勁？ 差唔多錢

又有wor, 本來ST位
有時攻唔入, 我會轉佢做CM, 擺gomez上去, 用ljaic CAM
perseic 打CM都OK ge, 係唔太靈活lor, mark人要自己控佢埋去
但一到反擊個陣就做到野

真係有人入嫁咩 見佢係咁sell 以為好霉

戰術其實真係要岩自己 之前聽人講用4-1-2-1-2 唔岩用 踢番4-3-3/4-4-1-1 仲好

韋豬亞都有閃

我而家諗緊點好
對閘唔夠勁點算好
本身翼係 黑艾沙加callejon
變narrow陣 用馬治斯奧同hw perseic Ho mo

入左 見佢地係度嘈就走左

如果TG 咁多人 會好難追到post..

利申 無入

但係可惜在人人都踢4-1-2-1-2，對親10隊有7隊都係4-1-2-1-2

我41212唔洗翼
對閘打埋翼, alex sandro+florenzi
cdm matuidi
LCM用緊馬治斯奧
RCM用緊Ljajic, 想轉尼恩, 但唔跌所以未買
CAM gomez, ST belotti+perseic
而家用落仲好過隊英超

Link
想食花生

咪又係講果d野
佔左一半都係無聊貼紙同對罵
想傾計呢度好d
至少冇沉得咁快

btw你narrow陣係412122定其他? 同埋CDM係邊個先

有無人今日sbc開左好野？

冇入TG GROUP, 呢度易追POST.
TG成千9幾人, 點傾....

等緊今晚

其實都係睇自已打法姐
我鍾意彈彈波 小上腳 咁41212(2) 係比較岩自已既

等今晚11點(?!) 公佈TOTW先, o岩就聽日抽, 唔o岩就今晚抽

雖然咁多年黎未抽過黑卡

入面係sony d信眾

但唔多人特登拉埋對閘上黎
通常鳩彈對禁區就射算

聽日if 應該好多正人

其實4231打彈彈波都唔差

4321先好

識d野

睇鬼仔打仲好

一班護主 話比人ban係無辜

另一面係一個人話鳩人地

都係41212 NIF馬杜迪咋

有班痴線佬
post露點圖甜相
然後一有人講野就話鳩人
懶係眾人皆醉我獨醒咁

係咪即係買wl 40場果個

總之佢地成班都係癲
不過話鳩人個個好慘
要一個人屌足成班人

大約就係有人話sony買保買coins比人ban
Sony果邊就話佢個名比人交左上鬼佬到所以ban左
睇下你地信邊個

好似前排先上黎話自己打40場都有錄低 但係好似捉緊D人disconnection計冇打過

wl要有咩技巧，次次都係嬴得2-3場，連决賽都入唔到

除左perseic 仲有咩人揀, 不過最後都係尼恩

有連登仲開tg group
搞撚到呢個靜哂

得100k有咩揀

我之前41212 2
dybala mertens st
perisic cam
用落唔錯
5* wf 左右腳開弓勁到

其實覺得打fifa好講天份同sense 技術係有得提升 睇多d utube睇人打 但覺得都係有個瓶頸位

係咪應該賣哂堆廢黑佢

靜好過日日鬧d無謂野
又小圈子貼賓洲圖唔知似乜
同玩game有撚關係咩

利申果邊cdrom
最撚on9班fan子

真係食handicap架
我係你我會諗掂用咩人
賣晒廢黑再執

唔好拉後衛守人
有位就俾人直衝入禁區再起腳射
應該幫你嬴多幾場

兩樣都要有d囉
小弟天生有d天份
基本上都d3起跳
不過冇咩研究，所以技術冇咩進步
靠sense 搵食
過下癮就算

識打既當然守死你
但係犯一次錯你把握力夠就執到了

係咪龍門都用普通算

留意下人地點樣屈你機, 再研究下點做返出黎

買保

其實個人唔覺得用多幾場IF有咩壞影響/handicap 不過黑一次同NIF 其實可能差唔多咁解 未必需要用
有D IF就真係廢卡變好卡

Agger
黑爆炸頭同nif簡直係天同地
反而馬度迪呢d就完全無分別咁濟

我呢堆廢黑係咪堅廢黑

SONY比人BAN Q咗, 話龍豬出賣佢地保送
唔怪得上年用PS4打成日有D 仆街勁轉波衫跟住走, 應該係佢地黎

真係抵撚死, SONY 話EA BAN佢係佢買COIN, 佢手人唔買COIN 唔通科十萬八萬抽咩

唔要Icardi la, 唔多好用

我上YouTube 睇人打wl 40win
後備都係全銅壓星
但個陣全錯位極低chem
咁樣都會踢得順

Hw perisic同普金爭幾個level

其實仲有冇一張卡好似alessxxxxx咁if一次加咁多

佢係後備啦 咁係咪賣哂廢黑開胃過普金

我17 online season 都係玩4231
但18 轉左玩41212(2) 玩落好似雙箭頭多D變化

😂買得人未啊大佬，等到頸都長

我諗你上futbin compare if同nif既stats就會有答案

大把啦
羊 荷甲 墨超華西 mooy

我自已要習慣要打有CAM既陣 我都試過打4321 但踢落好似變到快速反擊 比LF 同 RF跑咁

睇EA心情 上年利狗張can又係加到痴線

有冇西甲巴打用緊拿華斯？
同奧比歷或者達史特根比係咪差好多皮 ？

有d本身高分既nif 如pjanic 加得果一兩格細分貴5倍是咪on9

加到6-7格果d先至正if
阿甲果3隻而家都唔捨得換再上要到sandro nain
不過太多人睇hype 多過實際

以往係低rating if就加得多定係要non rare先加得多 有冇試過d例子係類似今年藍斯咁 non rare但rating唔低

其實 我覺得D pro player 都會有影響

只係佢地玩到熟唒 邊個位起腳最易入 邊個SM 應該係咩位用 同咩情況下用 呢D佢地熟唒

你係咪之前hybird過個3隻但全Chen 9?

Handicap已經係公開祕密

我寧願當佢冇規律算
你睇下美欺今年93->94->94

If mooy
食完shadow勁到喊

41212 2 會比閘上助攻
用開祖記rb lichtxxxx shadow防守唔錯但推波上太硬
轉 florence 好唔好呢？
有人話佢唔好用係邊方面

應該係掛
41212 2 hybrid 右邊全意甲

有冇圖參考下

防守好好啦

呢隻用開佢放過一次賺錢
轉頭都要買返
放Cm 有nain feel 但係1折

兩隻都用過 如果會用閘overlap, 幫手攻 一定係用florenzi

冇
我自己係NIF Lichtsteiner 轉 IF Lichtsteiner 轉 Florence
Florence 最好用, 又快, 又助攻, 防守做到野
反而Lichtsteiner 上左去落唔返黎

睇細stat都幾搞笑 張hero同if比 升左pac pas但跌phy

咩野1折?

多多指教

nain 200k
mooy20k

咁快兩票
轉轉佢先

參考價值好高

不過入場要大調中前場位
Perez cdm ljalic cam. broz rcm
Gomez st

買coin 第一次不嬲係清coin 架bo 一係佢賣 一係佢隱瞞自己有收過信 如果唔係就係ea 唔公道

佢話個名比龍珠遞左上ea鬼佬到

其實而家真係有D悶, 係等緊D新IF出黎衝擊下...
好想有連拿度山狗IF.....

條友踢雞湯都踢唔掂

Ronato Sanchez？

佢上年有無出過if

記得好似冇
Upgrade 就有

EA: 球會唔走位 只係因為有隱藏左既"球員狀態" 個球員因為狀態唔好 唔關handicap事

俾你啟發

以前既UT有條Bar係Morale

想問巴打，邊度有得睇helloween d卡幾時會再升能力值？

係
Oblak同達史差唔多
navas又矮又廢

EA: 咪係囉 以前都有Morale呢樣野 宜家點會無 我地只係收埋左 增加遊戲既變數

D球員踢聯賽都唔會38場有態啦

前面用西瓜就方便得多
唔換埋manolas 做祖記full chem？

其實幾合理

真唔真

係喎 眼殘

買場數收到一次警告 再加埋買coin 當第二次所以ban

下次係12月頭

決定打多排用哂班仆街contract就轉哂佢

除左難夾if mooy真係屈
不過基佬得8chem

其實我9up姐

我都成日屌EA其實

sony有冇買coins我就唔知
不過上面位巴打講到用勁陣就一定係買coins咁
大把人炒卡叻或者wl打得好都砌到靚陣啦

英超右閘用walker定華西好
熱狗對walker有愛 但係見你地話華西必買

78rating緊係屈啦

我有隻青頭都放左係到等佢IF

我隊波 belotti 換perisic hw夾gomez你覺得點

有100k 唔知點用
一係就英超隊換ibra or lukaku nif夾福仔

不過而家入貴nif 好易冇忽肉
1516咁

Thx 巴打，其實邊度有得睇d日期？
我暫時都未夠錢砌sbc住 想預計下來緊有邊幾次

英超不了 買唔起
我都係鐘意perisic 打cm 又高

唔係喎
我都覺得Hidden status 好高可能性亦好合理
間中會feel到果場波某人食左屎或者上晒身

不過唔係handicap完兇lor
點會全隊一齊食屎咁巧合先

平好多

利物浦上身

你打過wl就知 場場4/5隻icon都係81/82 rating
唔壓根本唔洗打

1if kimmich 真係靠sane sbc推返高個價 完左應該又跌返落4皮幾

屌那媽隻柒頭bruma 幾時出if 呀
擺咗成個月跌咗成皮野

我會揀walker

我有100k
想問我隊垃圾英超換ibra or lukaku 好唔好
試左好多st配搭都未搵o岩人夾福仔 (已經試過costa morata jesus giroud morata musa )

一係就換belotti 做perisic hw
後者肯定保值d就真既

定係棄左隊英超玩呢隊好過
其實人已齊不過唔想同時玩3隊
巴打們點睇

月圓之夜就會boost 下次係12月3號 應該有其他event會boost但要睇ea心情

同我個upgrade 方向好似喎
我又係鍾意用 broz if 要留位比佢
早排身痕買隻ljalic 諗住試下點知用落又唔錯
所以唔換matuidi住推 perez打cdm雖然都唔弱

walker 打機梗係用有愛啦

我all in 1
廢黑大聯盟

有排儲錢 我怕WL迫我用同聯賽就仆街

有愛用落都開心D

Thx

壓一壓，初頭86比人一射一入左幾場
83（仲係5星）就正常番

要壓星真係好ON9

我輪住打 就咁放一隻廢銅都得?

我係話EA on9
砌波越勁就越難打

manolas 同 florenzi 個頭一鳩樣, 冇波個陣頭頂冇名, 唔識分

我自己都係一隻廢銅
因為要回體力
最多2隻, 龍門唔回, 用到90頭直接食+fitness

Ginter 托利素 zuber簡直重生

比完錢 課完金 仲要比人黑

4321兩控球反擊都打到但個setting好唔同
我自已玩開反擊cm同閘撞牆再9981斬
控球就三個cm都要行前，比人反擊會番唔切

拜迷叫佢聖山齊就知出事了

我鍾意打cam既中場係因為我鍾意CM 搶完波 就猜返鬆個波 之後就比隻CAM 再做個波

但我如果用4321 就會一拎波 就比直線LF / RF 去跑 但咁會易斷攻勢

都係自已打法問題 無對與錯

冇睇過佢o係雞湯踢成點, 不過game入面我覺得佢好好用, 癲狗型球員, 又有遠射....好想用佢o既upgrade版

有時wl見到78四星，先明咩叫低處未算低

係既，睇聯賽，lf rf夠快就直比好打啲

唔壓真係唔洗打
之前唔識壓入去打，對面隻廢龍16 save
壓完先叫順番

其實真係好戇鳩, 我都唔明, D人全ICON, 唔使壓, 後備都ICON佢咪賺得仲多
宜家D 土豪想科都淨係可以科11+3

總之EA都係仆街架啦, 大家輕鬆打算啦, 我自己就睇到化晒
今年GAME入面可以睇其他人WL 既賽事, 見好多成隊幾百萬~過千萬都係得WIN得果30場多少少
自己隊波先值果百幾萬, 兩隻ICON 係SBC COSTA 同PETIT, 人地跟本後備都唔會用, 全部都古烈治, 韋拉, C朗係STANDARD, 有D仲大哨, 細哨,馬勒當拿
所以自己週週金1-2都好應該, 人地大股東都係贏多我幾場咋

點解打online season 就無咩問題
但一打wl qualification 成日係決賽輸
明明對手同平時打season 差唔多
但又未夠勁上d1 d2

有冇人一樣開game果陣有時會黑mon一下

你淨係放走隻if漢奸都夠埋單喇喎
Keep多3隻意甲左面咪得lor

轉refresh rate?
Ps4 hdr?

PsPRO hdr

睇運
又唔係唔夠打